我地达迷唔需要黎鷹呢啲假兄弟！

黎鷹：我們係呢個地方長大，係呢個地方養育我地，係呢個地方比機會我地賺錢養家。
但當頭家出事，我地仲可以坐視不理嘛？仲可以視而不見嘛？ 錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛！？ 我地仲係香港人嗎！？
係時候醒下喇！ 盡一分力去捍衛我們既家。
** 最緊要好好保護自己 愛你們 **
#852 #罷工 #罷課 #慢駛 #野餐 #黎鷹

達哥已變共

錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛
串達哥?

黎鷹一定係假兄弟
唔明达哥

奶共金腰帶